有冇一首歌以前對你影響好深 而家聽返又另一種感受

我同ex以前一齊行 一齊去旅行 一齊訓 一齊做咩都好 都係會聽住南山南
可以話係我地嘅定情歌之類
呢幾年每次聽都會諗起佢 一齊行嘅路 一齊去嘅旅行 一齊做嘅弱智嘢
所以覺得呢首歌好sad 每次playlist隨機播到呢首都會避開唔聽
直到之前遇到鍾意嘅人先至放低咗少少
點知一聽返呢首歌
仆街忍唔到笑 街頭笑到街尾 明明淨係睇過段片一次

就係咁我徹底忘記左我ex
認真非假膠

念念不忘
以前聽好sad
依家聽又覺得好sweet

我聽耿耿於懷都有同樣feel